REI火箭集氣區

升咗好耐咁，仲有冇位升

今晚先突破 可以睇吓夜啲有冇位入